女朋友唔想我傷心，呃我話佢係處

如果係各位 你地會唔會原諒佢？
你地驚唔驚？

會

你睇下佢緊唔緊你囉，緊嘅咪接受現實，唔緊嘅咪飛咗佢囉。

唔會

之後同佢做 唔會覺得佢可能有下一次呃我咩。。？

唔會
反而一開始拍拖之前坦白左
比較容易接受

係囉 都係睇緊唔緊架姐

btw 呃得你唔係處 分分鐘唔知比幾多個上過

唔會 中出即飛

咁撚介意肯定係小學雞

睇下下面緊唔緊實際啲

咁你又係唔係處先

唔要比我

會 食左先算 話知佢係咪處

U are so smart

幾歲呀

唔係處 你邊有得屌

On9 logic

咁你記得唔好住二手樓喇，買海之戀啦

公共交通工具都唔好搭喇，咁多人搭過

不如路都唔好行，咁多人行過